唔係想吹淡 而家咁搞法聽日會唔會連愛丁堡都坐唔滿？

聽日行大使館都無咩人討論
聽晚坐得滿個廣場都成問題

唔好話上G20啦 G2000都上唔到呀！

聽日始終有唔少人要返工，唔係個個都可以行大使館

但集會係收工時間，照計實多啲人

但大家唔好諗住聽晚有其他人去，自己唔使去，多你一個真係好多！

負皮我班仆街聽日會唔會出？

Push

蘇格蘭愛丁堡size都頂爆佢

答我呀 淨係識負評！

你老味一定出呀！

收工實多人，唔使驚

答你：會啊！！！！！唔好放負！！！

6.12:要考試應該無咩人,結果一出嚟行車線都企爆人
6.16:父親節,柒婆暫緩又道歉,結果我朋友遲咗少少到,就要由炮台山開始行
6.23:應該會好撚爆

放心，收工一定多人，次次都係